一人一樣男仔做左會扣分嘅行為

我先
落club yo 女
叫過雞 / sp
第一次見就咸豬手
同時flirt幾條女
真係接受唔到同呢種人一齊定我太過保守

但係D女仔最鍾意呢種
落club yo 女 = 有生活 (唔似D毒撚咁悶)
叫過雞 / sp = 有經驗
第一次見就咸豬手 = 主動
同時flirt幾條女 =social

正路 唔想搞污糟自己
自己都唔希望自己女朋友咁啦

利：男

有經驗但污糟

自慰

食煙飲酒講粗口

咁呢個接受到

講到尾都係錢同樣

其實有好多女仔已經唔睇錢 反而對成日炫富嘅男仔反感

但係人地揸架林寶黎
又會上車跟住poi豬

毒撚啱哂你條件咪又係唔鐘意

10000000/100

因為唔夠有錢

果少少錢慳d 啦

做毒撚

Selfie , 或者影向車頭唔小心見到軑盤見到logo

行出街自己有自己行 好似唔記得左佢同緊人出街咁

好自大

靚仔=全部都係正面有原因家庭因素童年影響

同EX KEEP住聯絡

靚仔唔係反而比人認為係playboy咩

咪on9 la

連登毒撚
底分=0

除左樣衰我真係諗唔到其他

行為喎ching

食煙真係扣曬分 可以做朋友，唔可以做男朋友

d女次次食完飯都話不如我帶你去做facial我覺得好嘔心

下次拍片

其實會同上一個追過嘅女仔keep住聯絡嘅男仔
心底係咪對個女仔仲有好感 仲覺得有希望

我係
不過我當佢朋友
已經唔會諗過界既事

當街同人地口角或者打交真係扣曬分

時不時禁電話

講咗啲唔順佢意既野 對住我反白眼

我屌佢老母！

因爲唔夠鐘意姐

你係咩程度嘅聯絡
會keep住約出嚟食飯?

約人食飯又唔主動埋單

利申 約過幾個都係咁 一定冇下次

同人食飯瘋狂㩒電話

毒撚冇做以上既野係唔扣分
冇話一開始就高分喎
加上毒撚 尤其連登毒撚性格咁差
ff少陣啦

孤9寒
MK
成身名牌logo

R鼻屎,去廁所唔洗手......

聽女人話。男人講女權。

男人之恥

但到個男仔唔再聯絡上次追嗰個, 又俾人話小器朋友都無得做

真係躺著也中槍

痴撚線即刻唔反感
根本女人最鐘意仆街
到30就揾毒撚埋單

un腳

咁可以同你講
你係啱既
但係同時好多女都會覺得經驗>所謂既污糟
除非性病 否則屌得多女都係一個優勢

甚至我有d處既朋友
(正常女仔 非mk圈子生活)
係其他有經驗既朋友既薰陶下
冇扑過已經想搵經驗多既仔

結論就係 而家個社會觀之下
處女係值錢
青頭就係一舊垃圾
如果成廿歲人都係青頭
只係證明條仔冇能力亦唔吸引

咁你咪話你都幫佢做番個facial囉